今晚戰士去向,投票

: 戰士應繼續留下,明天換更,保持士氣
: 戰士應先自行回去,休整後明天再出發.長戰長有
*正皮負皮不代表相關選項具有正確或錯誤的價值
如有新想法記得寫下讓大家討論.
Be Water 不指責 不分化 不篤灰

推

我個人認為應該長戰長有的,大家保持實力

自主啦

推個

只有在現場既人先有資格決定

吾應該通宵，消耗好大

但如果我地推上去比現場人睇到,起碼佢地可以多一個思考路向
雖然將在外軍命有所不受,但我都擔心戰士既體力既.

要撤要留交返比現場決定，但最緊要大家要守望相助，加油

發夢見到
運動場大量PTU小巴

通消其實好消耗...唉好擔心佢地

怕爆

番屋企，長戰長有呀咁多位！夜晚好危險，好多人今朝撐到依家，況且無藉口俾班警犬話你地困住老弱婦孺係狗竇入面

先說明我不是五三毛

當然可以,但只係想推比戰士見到自己決定,唔希望戰士因為現場情緒高漲就堅決不走,咁樣身體會強逼自己精神,但一鬆就會馬上精神大drop
我都擔心大家